原來廢中廢老啲痛腳咁易捉

一講取消煙花，港人講地班廢中鬧政府鬧得激過年青人

大家唔應該鬧班廢老，反而推波助瀾，等班廢老唱衰政府，呢個先係習大大唔想見到嘅事情

敵人嘅敵人係朋友啊